有冇人想攬下我～～🎄🎄🎄

原來係m男

你咁大棵點攬啊

#xm

我係聖誕樹，樹樹🎄

噢性誕節托它歸家

推冧你

搵人抱我走

你唔夠力

攬攬

拖住我睇

你player

被player😑

攬下我